# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###

* Quick summary
Bienvenue sur libDiscount

Pour le fonctionnement vous avez besoin d'une base de données postgreSQL:
Login: root
Password : admin
La base de données doit porter le nom de libDiscount

Vous avez besoin de DBeaver.
Vous devez une fois la table lancé avec le information de connexions si dessus lancé le sprint pour la création d'un admin :




L'admin a pour fonction 
- gérer les utilisateurs actif/non actif
- les supprimer 
* Version 0.0.1Snapshot
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

La javadoc sera generé

Un fichier image comporte les images utilisé
Un fichier appeler diagramme pour 
- diagramme de classe
- use case
- mld
- modele relationnel


* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact

